﻿001	ルォォォォォォォォォォォォ!!!	VO_leviathan.leviathan_battle_0019
002	く…っ、このままじゃダメだ！<br>この“海”の水の一滴までが、<br>奴にとっての神殿なんだ！	VO_adlai.adlai_battle_0019
003	これまでの罪獣とは、<br>支配している領域の広さが違う！
004	まともにやり合うなら、<br>どうにかして奴を<br>この“海”から切り離さないと！	VO_adlai.adlai_sys_0001
005	ああ、わかっている…	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
006	ダフネ、やれるか？	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
007	はい。大丈夫…行けます	VO_dafne.dafne_sys_0004
008	え？　何してんだよ、アンタ<br>そんな盾ひとつ構えたって、<br>あの津波を止めることなんて――	VO_adlai.adlai_sys_0002
009	止めるのではありません<br>そう、この盾はただ――居場所を作る
010	遥か昔からそうであったように、<br>我ら嫉妬の民に安住の地を与える力…<br>それこそが、この盾の本当の使い方…！
011	“我らは嫉妬の罪を抱く者――”	VO_dafne.dafne_sys_0032
012	“この身は盾、万象を塞ぎ挫く銀の障壁”<br>白慈の盾メサルティムよ――<br>我らに罪厭う安住の場所を！　お願い!!
013	これって――	VO_adlai.adlai_sys_0025
014	オァァァァァァァアァァ!?	VO_leviathan.leviathan_battle_0020
015	罪獣が海に沈む？	VO_nix.nix_sys_0006
016	いや、これは――<br>マギルで生み出した障壁を使って、<br>“海”を切り分けた…!?	VO_nix.nix_sys_0025
017	これで、レヴィアタンは<br>“海”のマギルから切り離された！<br>あとは――	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
018	俺たち全員の力を合わせて、<br>奴の喉元にこの刃を叩き込む…！	VO_andechs.andechs_sys_0005
019	き、気を…つけてください！<br>この障壁…海を割るほどのマギルの運用は、<br>メサルティムでも手に余ります！	VO_dafne.dafne_battle_0019
020	あまり時間をかけると、<br>再び“海”が動き出して――
021	安心しな、ダフネ<br>そう長くはかからないさ…	VO_andechs.andechs_sys_0010
022	なにせ、戦場にはこの俺――<br>正義の騎士アンデクスが在るんだからな！
